[文宣戰]要溝死女，最緊要就係有自信

香港抗爭已經進入新時期
港共不足掛齒，中國正式正面迎擊
無論你支持邊種光譜邊種方案
但你必須明白一樣，如果抗爭唔係只反抗某一項政策（送中），而係要自決
咁國際社會就會問：
香港人為咩唔做中國人

首先我唔係親共，但建制派有句野其實好合理
「任何國家都有國家安全法，正常人有咩要驚」
外國人唔一定同香港人一樣，係過去23年見盡中共既仆街
相反甚至好多外國人 係武肺開始 先至知至於中共可以賤到咩地步
佢地一樣會問：你地香港人，到底為咩要對抗中共
又會再問：點解我地要支持你地反抗中共

依樣野我相信對任何男人，特別港男，係絕對唔陌生
因為你每一次溝女，都係面對緊同一個問題
囡囡：點解我要揀個mk仔，而要揀你？

講到依度，相信聰明既香港人一定明
你要吸引人，最緊要其實唔係物質，唔係樣，而係自信
自信黎自咩？
一、對未來既信心；二、智慧；三、性格，特別係同競爭對手／其他人唔同既獨特性

香港人係企係國際社會都一樣
唔係你支持邊種抗爭光譜，係本土自治派，定係獨派
你都要有自己既論述，去將自己既區別出黎
你話論述真係太難，咁你都至少要擺脫過去「血色文宣」既做法

特別係
依家真係lv999 boss己現身
你點樣突顯自己既吸引力？正正就係唔好怯，唔好驚

你未必有路飛嗚人好多打，但你面對敵人，一樣可以繼續有勇氣，一樣可以有魅力
銀魂（如果你有睇）點解成班主角on9都有人睇？正因為佢地到最後永遠唔會賣慘

你要繼績勇敢面對
因為長期作戰，你可以唔衝唔勇武
但千祈唔好搞咩寫遺書，亡國感，背水一戰
thanos想同你endgame果陣，你反而要大叫assemble

就好似溝女，你同人講你有鐘意人有幾辛苦
佢只會短期同情你，但唔會長期愛你

相反，如果你真係想文宣成功，令更多國際人士注意、支持香港
你就用番上面講既三樣野
自信、智慧、獨特性，總括成為香港價值，去吸引海外人士
香港係依方面既本錢，本來就遠高於中共
香港人既語言能力，工作效率，創意，幽默感
再加上反送中之後帶來的勇敢、毅力、堅持
再逐漸加強自己係國際關係、政治同文化既知識，香港根本根本係必勝
（所以大家真係要睇多啲書）

國安法係辣招，刑罰一定唔低
大家心入對於潛在既「懲罰」「痛楚」有恐懼，係必然
但正如《回魂夜》入面講：點解你驚？因為你無想象力
點解周星馳係《回魂夜》入面既主角，而唔係盧雄？
因為佢有想象力，佢唔驚
揸緊個信念，鬼都耐你唔何

香港人都一樣
信念，想象力，知識，自信
絕對可以吸引更多人
令國際社會更加深愛香港，更加認同香港
支持同中國有差別的香港
同我地一齊繼續捍衛香港代表既價值

光復香港
時代革命

推

無人會話你柒
最柒係連企都唔肯企出黎嗰d！

.